成個倉都係saas 典算好？

都升左咁多啦 賺少左啫

ok